尋日入咗去探_BoA

見佢精神幾好，佢叫大家唔使擔心

唉

有冇得玩電話

推

冇而家都係我地團隊管理佢個ac

今日去左拜佢

關你乜事牙2工

希望佢無穿無爛

yes

晚晚汁番梘😔

我叫咗班大佬照住佢，放心

好擔心佢 有冇手足今晚帶d野比佢

希望泥清睇住佢

四眼乜乜乜變左科學新知

泥清屌狗罪太多 入到去晚晚比人玩屎忽

咁希望泥清幫牙滿頂晒去

25😂